陳雲：提防左膠公投散水

首先，無割蓆，係主動保住張蓆。
其次，散唔散，在場嘅人自己決定。

陳雲：左膠的公投意向、小組討論，目的都是為了解散人群。幫政府做嘢就直接講明囉，唔好浪費民眾時間。

清楚講一次「不割不分」嘅定義

尋晚在場義士都好叻，已識解左膠散水毒

呢排食足藥

唔好咁話老師啦
同一句說話佢講左起碼8年了

投票係二元對立遊戲，發起投票即係制造對立。先係真真正正嘅分化，本質上嘅割蓆。

要走咪自己走，要留咪自己留。

你水喉啲水會唔會等齊人先落架？唔會架嘛！
會唔會投完票先決定放水比你洗手？唔會架嘛！

大家都係擔心姐
愈夜愈危險

負皮嘅出黎解釋下

1. 說好的爭取普選、民主？
爭取雙普選係咪支持二元對立
按咁既邏輯，云伯點解唔倡議廢除所有選舉

2. 投票冇約束力，有手有腳投乜都可以唔理

投票同所謂‘各有各做’冇衝突

明白。

我又覺得民眾應該有智慧同理性分析到幾時走。
例如熱狗2點影到好多車返緊總部，啲人即走。

所以一見到gphone 搞投票就要屌

社會從來都冇話割唔割蓆，係呢場運動特別要團結所以極力推向不割不分。不適用。

咁投黎把撚？

有人唔想橫生之節， 想高高舉起輕輕放下放人訴求， 想平平安安攞光環食人血饅頭。
明㗎啦，次次都係咁。
半夜三更放風話警署裏面有二千人， 然後搵條友喺現場攪公投問人走唔走。 畫公仔畫出腸！
不過， 嗰班人615喺立法會講過，話要放人㗎喎。

同埋以家比狗打先係上策。

G20近了，你打唔打呀？

呢條契弟一定要屌到佢走

又唔好咁講，唔好比佢主導動作就得。

佢今日搞事搞得幾好，無佢嘅話今日仆街都似。

我正式宣布621行動升級失敗

咁多負皮都仲推？唔服？

陳雲又想出嚟分化，悶唔悶啊

唔好濫用熱狗含混字眼
割蓆大約=劃清界線，不共同負責

投票只係多一個資訊
所有人都可以無視結果
同割蓆有咩關係？

佢係度唔好搞屎棍冇問題，我明。

但呢條友有舖癮 要擦存在感 要做阿頭 要做大台
總之大家醒水，謹記歷史教訓

想請問圍足十幾個鐘但又達唔到集會目標同愈夜愈少人而有機會導致警犬清場，咁提出散水有咩問題，事實上唔止黃之鋒，TELEGRAM個戰術GROUP比起黃之鋒更加早公投集會去向，結果超過九成人支持夜晚十一點散水。
想請問下陳雲係咪無視緊係集會一直達唔到目標既情況下，示威者長時間係咁熱既天氣底下集會體力消耗既問題，又有無諗過愈夜愈少人會有機會令警犬清場又令到佢地畀人拉既問題？陳雲咁醒目不如落黎企下三四個鐘試下

投完票唔跟，咁做咩要投咁不如等群眾自己決定去留，省卻投票個情序啦

投完票多個資訊可無視結果

都無話唔走，係唔比佢開咪玩投票再走咋嘛
陳雲一早屌左話圍警總on9架啦

你on9信條癲佬就算，叫人同你一樣on9 信佢就冇可能，你都收皮先咪獻世

我就係叫d人唔好信果d咩投票，要走自己決定，
可能我標題出得唔好，語氣都唔好，但我只希望唔好又出現有帶風氣，建大台嘅出現

保住成個行動組一體不分，分割走啲投票散水分化撚，分得好，分得妙！

既然佢覺得圍警察總部戇鳩就唔好出咁多聲啦，一陣黃之鋒無啦啦走陳雲同你個連個次集會都唔知有無去過既信徒又會係度屌佢不顧示威者而去架啦 我都唔明決定示威去向既公投到底有咩問題，係度達唔到目標又係度企足十幾個鐘而又無方向係好戇鳩既事，除時又會畀警犬清場拉人。

我有睇你打啲野，我明。標題出事

佢有冇出過黎

真係又驚又嬲，所以打野冇經大腦

你都覺得企十幾個鐘on9咁你又出咁多聲仲要唔打標點符號，自己打自己嘴巴

冇人係傳心師知道其他人點諗
公投就係顯露哩一個資訊

又資格論

我主觀覺得無。問題係邊？

係
投完你唔走
有人會阻你？

點解要知人地諗緊乜？

咁投黎做乜柒

陳雲：奉勸習近平先生，在G20高峰會之前，果斷永久撤回逃犯條例，逼退香港特首及問責官員，令林鄭月娥率領政府向香港人民道歉。先將香港的問題從二十國高峰會的議程取走。
大阪高峰會面對的不單只是摩拳擦掌準備好了的美國，而是閣下最忌憚的陳雲。陳雲一向都給你老人家面子，沒把事情做盡，但這次你碰到鄧小平老同志的一國兩制的香港制度的完整性，陳雲沒法了，為了捍衛黨國元老一國兩制的偉大藍圖，我會將香港問題帶入二十國高峰會，香港的問題會得到二十倍的錯綜複雜的乘數變化（multiplier and coupling effect），這不是你老人家的腦袋或你現在弄到鐵板一塊的共產黨可以應付的。
敬酒不飲飲罰酒。我這杯是敬酒，特朗普的是罰酒。要不要這個面子，閣下決定。
我是在為中國共產黨清理門戶啊。我不想你輸得太難看，說到底，我們還有點佛法的緣分。你畢竟是個菩薩，不看僧面看佛面嘛。

投黎畀你知其他人嘅意向囉

1. 因為齊上齊落最安全
2. 你中意唔考慮其他人點諗，係你既事
但你冇理由阻止其他人獲取哩啲資訊

你既觀點只係咁喳？除左好似個錄音機咁複述返你教主講既野同係度講埋哂D垃圾REPLY出黎就乜都唔識？我再講多次，提出示威去向係要保障示威者安全同確定社運目標，我都唔明有咩問題。

可以唔理=/=必需唔理
有人想參考其他人意向決定，有問題？
關你事？

搬埋中共上莊出黎施壓，死左都用到，真正死者蘇生

即係你覺得個結果係無影響力，啲人聽完算數但都唔會受影響？

到咗2019年仲想用5年前嗰套嚟攻擊人

齊上齊落最安全，即係投走嘅多就要一齊走，你個第二點仆直啦

唔關嚟關，尋晚黃區二人即場比人屌爆咗，關我乜事

用投票了解其他人嘅意向再判斷自己要唔要留，乜好難明咩

[深度分析]香港人的勝利方程式

我咪話你自打嘴巴囉
保障安全你啲議員咪全程留係到囉，夠安全啦

其實你係戇鳩定抑或真心？係度圍住警察總部十幾個鐘達唔到遊行集會搞個公投出黎決定示威去向都有錯？我同你講，係現場圍住警察總部先係最有SAY去決定集會目標既去向，而唔係陳雲同你呢個一直係冷氣房打字屌人完全無貢獻既人，而事實上無論黃之鋒定抑或戰術GROUP搞既公投，現場都大比數一致贊同要撤，係咁既話點解你唔可以尊重人決定，係都要話咁既係左膠公投散水？你係咪戇鳩？當個個人都無哂目標係度企足十幾個鐘，示威者係會失望，咁既話儘早確定下一個目標有咩問題

人地講左八年架啦, 仲話食足藥
係你岩岩訓醒咋

你覺得咁撚大班人投完個票個結果會只作參考？

我就發夢夢見自己一直都係度既，唔似得陳雲同你個無腦信徒咁姐，同埋你知唔知唔少議員都係有分工，有Ｄ係去警察總部，有Ｄ係去煲底睇下示威者架？

唔好詭辯
任何人都可以唔跟公投做
你可以唔認同‘齊上齊落’或其他理由

咁咪屌
唔認同咪唔好理

push

係囉，都on99了，自己識走啦，投咩票？

一個二個講咩野be water my friend
然後以家想成舊brick咁走

係呀，so?舉下手表個態有幾大成本

你唔好唔記得佢都有一排瘋狂9up

咁咪得囉，議員係到咪得，搞咁多野做乜？

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

你仲信陳雲呢個一事無成,做乜都失敗既垃圾?

心理影響成本你就睇唔到，比群眾意見嘅影響同之支受影響嘅判斷你又睇唔到？

咁死得啦，成個泛民可以拎去切柒煲湯

心水清

岩呀,成個泛民拎到去切LO
不過陳雲第一個比人碎屍萬段

到時走哂人你唔好屌鳩人做咩唔留低

現場嘅人根本要走就自己會，留低嘅發覺唔夠人有危險，自己都會走。再者，G20 期間，國際都注視緊香港，警察投鼠忌器。

所謂公投，就係將自己想走嘅意願，強加落未想走嘅人身上。

黃之峰重蹈覆轍，反國教時期，利用小組討論搞散群眾，再一夜撤走。之後大家見到香港學校點樣淪陷，中文科，歷史科內容被扭曲，普通話成為主流。

總知，大家要小心小政棍！

照你咁講個問題唔係喺投票度，而係想散嘅都有錯啦意向唔合你心意就叫心理影響成本，想搞大台唔畀人散？

你喜啦

呢個「公投」嘅定義真係要貼堂。

deconstruction啫，小事
世界上從來都無民主，只有類民主。

吓，我buy散wo
你上去睇下我幾時撐過必須留？

就算個投票結果係如我所願都好
佢本質上都係制造緊撕裂
一直都係針對個機制

惱羞了
你咪繼續貼，歡迎推post

投票話想散=影響心理，咁唔投票直接散就唔會影響心理？

咪撚癲啦 邊關左膠事
經過咁多次係人都學精咗唔玩消耗戰啦
留係度半夜三更被人清場好玩咩
警察有輪班 示威者冇
要散就一齊散啦 咩等到勢色唔對先散 到時就好危險好易被mark實
佔領情意結咩 唔係鬥佔得耐時數就贏架 依家係同佢長時間咁鬥煩膠

靠陳雲呢個長敗將軍指點人點去贏
上將潘鳳教人點打呂布

真wo，你走咪走，講聲就得，唔好拎人數黎壓我，我寧願咁

陳雲咩都屌GA LA
投,分化散水
唔投,無民意支持
只耍唔係陳雲做
乜都有位屌

總之想留就留想走就走，唔好咁多嗲
個個都有獨立思考
唔好以為揸咪就可以扮大台

陳雲同某部份連登仔一樣 唔啱佢心意就係左膠 明明係極右翼都講成左膠 見過班人將美國反墮胎都講成係左膠做嘅

揸咪我寧願佢係鼓勵，提醒就算。
議員同之鋒仲未搞清自己角色係輔助而已。
鄺仔就醒目喇

散水PO投咪三毛發起
然後班鳩毛波畜就用黎屈泛民
係度自導自演

唔知你講緊啲乜野係極右

不過
民主黨、公民黨係中間偏左
工黨、社民連係正左

fyi

國師開始應驗

好agger
只要唔係意見一致就會多個數據分左兩班人，心入面一定會多左份猜疑，留嘅會唔會搞到唔和平vs走嘅又話不散
掉返轉頭諗如果大家已經唔介意兩派人識分開玩各做各，咁投票已經無左意義，因為大家會用行動表達自己想法，唔使用票數反映
所以投票係無謂

收成期

極其量係用個咪黎說服同建議囉
講完就算

邊撚個唔知泛民成班都左膠姐f乜撚嘢yi
但散唔散水就肯定唔係泛民說了算 今次大家都學精咗唔同警察鬥佔領消耗
各自有想散水嘅原因 點歸納出個結論 想散水就係左膠先做
陳雲就不嬲下下唔啱聽就屈人左膠 咩都係因為左膠
我講緊有啲連登仔都係咁 見過人連極右都屈成係左膠 純粹因為唔啱聽

個班所謂連登仔係國師D分身黎
佢見LIHKG比人擺左上國際層面
開左起碼過百個ACC係連登洗板
但熱普城自己係永遠唔會出任何力

Liberate Brother

interesting
講黎聽下邊啲係分身，想知

支持國師選新東

咁撚勁嘅你 熱普城咁多打手你都知
同時想問埋你泛民同中共打手有幾多個

BrandonStark
AAAAAAABC

如果唔係分身
大家應該見到成千上萬拎住個喼當盾既勇武派
可惜一個都見唔到

唔好謫講咁多住
你整左個喼盾出去勇武未?

自己講開分身又唔討論落去
有冇行動都唔關你事
繼續推post

我支持佢選GA
陳雲失敗錄又可以加多行

呢個傻佬一選輸就即刻清黨搞分化，唔撚係仲信佢啊？
支持佢嘅究竟有冇腦

過去十幾日
起碼三四百萬人出黎遊行
一個喼盾都無
你等佛誕定聖誕先行動?

贏就一齊贏，輸就一齊輸。

一齊行動，先可以贏輸一齊。用投票決定大家行為，其實冇問題喎

唔挑戰呢個基礎

我啱啱諗緊如果盧偉聰出黎host投票係點

喂 講黎聽下呀 仲有幾多分身
講晒我再拉喼飛大阪

變左分身都唔知添
我下年準備移民
見陳雲出post 先幫手宣傳下
佢嘅post 幾有智慧 係你班弱智唔肯學 成日叫人痴線佬

原來閣下係陳雲老師，失禮！學生仲想跟老師學中文同政治。

有智慧

老師午安
弱智嘅人咪淨係記得gip盾張相 其他多字嘅post根本連閱讀都有困難

我唔係 咪亂up 去fb 搵佢真人啦你

陳雲弟子一次過現晒形

咁有智慧
點解係論壇比人撚到狗咁既?